Hsbc打電話黎要我用英文傾計…?

今日返緊工做緊野果陣突然電話響 一聽就係英文 聽口音係外國人
對方up得出我個全名 自稱來自hsbc 我開頭覺得係騙案 問返佢點解會搵我
佢大概話我上年年中報過一份hsbc job 所以有我記錄 佢唔講我都醒唔起我大半年前報過hsbc
之後佢類似話有另一份job 想同我傾下計先
我問佢係咩job 但我英文差加上我做野環境有人聲所以聽得唔清楚 我又唔想認低威 於是用簡單英文答佢話依加做緊野唔方便傾約左聽日再傾
有冇人有過類似經歷

Hsbc 請人個part outsource外 係會有外國人打黎
照傾啦

我咁耐以黎搵工都雞腸架喎
屌你我連二手交收啲人都全用英文
但明明出到黎係講廣東話既

利伸:雞腸唔好

見工要用全英文我未試過（廢人搵廢工）同埋我對住外國人會驚d

哦 原來係正常程序